hi 淡友 ( 15 )

無人開先開

昨日圖

殺落298

道指而一刻走勢。聽日開市應該上落差唔多

係都殺完熊再一野直落298喇 邊想比你走

牛軍安全！

美股連跌5日出十字星

今日似乎升喎

布神幾時出手

一定升

即係點？唔識睇圖

google十字星

係轉勢就好啦
可惜港女跟上證

跟足上證 尋日就唔會跌咁多啦

今個星期無跟足 上星期跟足哂

都係小心點。 華為單野

700 勁假

高開低收

其他人仲未進場

點部署好

買熊

仲未等到位入牛

竟然出自你口

布兄，你講真？

布sir

布兄個account 係唔係俾人 hack 咗

今日點玩

30400布兄咪講左買牛囉

你睇下最新指示

騰熊有冇得諗？

熊？

好明顯撚d唔跟開既人啦

都開左第15個，啲人都成日問點步署

呂布仲咁好人照顧

跌得太急。考慮多兩秒就跌左落黎

屌。64648做乜撚野

睇下企唔企得穩先

上證轉返紅燈

夠竟3100企唔企到呢

轉燈

布神準到仆街

早左一分鐘入熊食少左八格orz

又轉燈，玩燈掣

頂。啲熊一秒上落5格。。蝕左錢。屌

上證似要穿

301 牛仔

冇錢買熊

等平牛

走鬼呀

好快有

布兄真係好準

30200入小注牛

布神係咪要睇熊了

睇淡唔做淡ok?

隻QQ，睇住佢高開就資金流出 CLS

我驚穿埋302 呂神話直落30000

極限牛,得返7點咋喎

真係睇到布神講。唔夠三十秒跌返落300。考慮多幾秒都無位再入

如果唔係咁貴 買只熊仔日日開真係幾正

買左熊既，隨便食，你已經執左200點

唉。震走左。輸緊兩舊。。成個跌浪冇我份。。等睇穿302

熊仔行咗20格 冇錢

布神

已食14格

30180穿到可以追沽一浸

25格
布神

65333食糊先
0.051 0.075

布 sir

我指佢跌到30200嘅話我就入小注牛

上證穿3100

次次都係齋望隻64648

食左22格 布神

食唔食好,穿左320000

準撚到

有排跌

係咪30000集合？

穿3100，再跌深啲係咪要再加沽

多謝哂 今日任務完成 準備反彈

rsi就到30，家陣入小注牛先

都係食左先 執左500蚊

巴打你真勇 我等下先

牛3 未?

上証尋日又咁硬，今日弱成咁

去到30再牛？

有冇勇者 64932

22格埋單

上證穿左3100

Cow cow sing

回番

270 波幅

急插回調好正常

彈lu

好想布神每日都有賽後報告咁就學到野

我早左一分鐘放...0.014買,0.016放左,放完上左0.21

有 執返幾手

上證彈過3104就食左隻熊先

嗰啲騰爆受害者呀六等星呀
喺呢啲時候就唔會出現

呢啲風險錢真係執十次 輸一次都冇哂

咁近，小心d好波，我買都係買29900牛

上證

牛證第二波又可以準備

3,095

我有巴打咁大膽就好

Bye bye 64932

入隻298牛玩下先

買嘔

買近牛最好唔超個投資總金額3％，我買都係幾千咁買，total loss都唔緊要，出手就會快狠準

你叫我all in我都會手震腳震

準備築底30100或30200。等多15分鐘。確定再牛。布神岩唔岩？

邊個位入牛 302支持都失過，依加又一大棍

上返

準備今日撚狗市 左一巴右一巴

岩岩入牛嘅巴打可以食一半

又唔似跌 未入牛

左一巴右一巴

岩岩冇撚la

我意思係早跌市。下就升市

如果唔係過山車都算好 仲有空間走

302 好硬

入牛

今朝開哂門

九半入 食左二十格

廿二格 不過一買完佢爆升多七十點真係嚇親

果度爭成十格

下午未知點行，但今朝一睇排盤資金流就知QQ要落 買熊輕鬆執左3萬幾蚊

繼續觀望

熊仔好貼價

le 個位入？

成也上證，敗也上證

在日本都不忘益班手足

389走左QQ
以後唔講正股唔洗驚

而家大家點睇

琴晚番左黎啦，星期五晚再飛泰國

快d多謝果位ching

難怪殺左三萬幾

布兄做淡咩玩法

302 鑽石能量底

泰國曼谷定芭堤雅

冇錯 我都係燈

穿左就入熊

30150左右牛證第三波ready

我冇入 跌喎

執九緊有淡唔通唔做 個淡都係短線啫 食完即走

布哥點睇295牛仔？

隻qq牛終於走埋
擺左好耐終於要走，蝕一半好過輸晒
望就望埋隻熊賺返少少收復失地，跟住等下個月再墊高枕頭諗下點走

我睇好wor
邊個話買熊係做淡，借箭姐
屌你，大師自己都有買牛啦

點解？唔殺落301？ 超賣？

布兄一返黎就執3皮

觀望下先

睇好就一定要一枝陽燭丁到世界盡到
咩玩法 明知跌都唔俾人熊

巴打sick ball

唔係唔俾呀 了解下布兄睇法姐

QQ 熊好貴

不過日日咁陰跌真係

騰爆

熊d價跟上證

死剩咁多

上證唔知仲頂唔頂得住

幾時開班

呂神又賺

150係果一刻既數，其實時時都變緊

除非一開波就超買超賣，如果唔係後面出現超買超賣既情況會好低，唔好睇3分鐘先，睇5分鐘先

當然最緊要係落小注就算，千奇唔好all in

*線

好想入301牛牛

唔會 寧願做自由人，我工都唔番，得閒上黎吹兩句 去下旅行不知幾好

岩呀

睇怕第三波胎死腹中

多謝布神熊證

大佬 唔升我點put

而家咩上落空間到

唔係呀。我意思係開帖寫下點睇day trade

上證彈唔返上3100
恆指徘徊30200
再走多轉?

今朝布哥一句買熊, 無人信
個個以為布哥比人hack ac

我信 個勢似

收壇啦，朝早似玩完

我都信, 但遲左買, 食少好多格
因為我都以為布哥講緊反話

講開又講。邊條友講起hack ac

我以為布神講反話撚人
點知係真，冇入到

上去睇番留言 笑死我

一講完即入左 不過佢升左浸先跌

唔lu，佢家陣都磨左成廿分鐘，係時候專心返工

條友可能高位入左牛

而加hsi似穿左302
唔知之後點

302橫行

穿

走鬼丫

又一棍

即刻拉上去block左

秒殺左301

差啲

64729又黎啦

wtf，無啦啦收到message入左注貨

頂..望住隻熊0.096稔緊買唔買, 一個F5 之後變左0.106

話口未完打埋

。又miss左啊

free fall

加1。。幾秒事

宜家係唔係入返少少熊睇佢彈一彈?

30000

QQ 拜拜

準確30?

295牛牛有d危

平左熊

呢個位真係唔知點入..301 應該又要磨下

大大棍

岩岩好大棍

跟

我反而睇30100會反彈

已入小注牛

如果牛牛係咪應該再睇293？

29800

d熊仔全部好貴

仲有得跌....

睇黎想殺埋29800

same

有機會殺埋299至300果推牛，不過根據經驗，298果堆重貨牛，你以為佢會殺埋佢就唔殺

即係穿300入295牛會安全

穿3萬會落298?

平倉，35格，謝布神
今日好飽

QQ 380

等位買牛

等指示

今日見380啦 QQ

咩位

我估300到？

上証仲有89點可以跌
3000大關入牛

抽緊，企到302，仲要穩先買得

食咗過夜熊

岩岩以為放到隻牛 原來放唔到 屌

等你

打左靶?

上證完全無起色

大家唔好忘記聽日期結

姐係點 乜都唔好入？

今朝唔敢入熊
我太廢
等布神指示，等位入牛

收到

上唔返去

身手唔夠敏捷。損手爛腳

有本既可以睇QQ 熊

守住3萬點呀

屌唉 次次啲熊都買早左幾日

新手玩左大半年 狂交學費

等穿

點解用牛牛賣成日賣唔到 賣唔到又蝕幾格

我都係 ，交左幾多

望下QQ

玩完，穿3萬點直殺298

0.01極限牛 賭錢之選

帳面1萬

唔好現價買賣。。我賣set低7格。佢自己會最住價格

而家個市係咪得我咁
玩親都好易俾人左一巴右一巴多

難玩到爆

64914

已交10皮
睇我名就知

頭先睇返
原來問呂將軍係咪俾hack嗰個就係你

勁難玩而家呢個時間

上證已經3088

我都差唔多10皮

跟呂布賺到笑WO

穿380 可以撈第一注Q牛

個市無大方向真係好易輸

不過閒錢當過左大海

380

我賺過十皮，倒輸返都差唔多一樣10 皮

下壓緊382

Q呀

300 大關就穿
穿左係咪見298 到時大手入牛？

5萬本 輸左20%

我之前入左QQ牛，坐到過哂止蝕位,
而家唔知忍唔忍痛執返少少

Q牛買咩位打靶好?

布兄 請教下

晶片股加上美國科網受壓

咁既方向點解會試380撈個牛

而唔係再向下壓試370?

因為技術分析定係睇線圖推算?

幾錢打靶，我382 打靶，384 忍痛走晒

QQ 牛勁傷wor 點解你可以捱到咁耐。。。
我有388 輪

Twitter 大和解

無左十幾個，擺左半個月

呢排無咩動靜

5月1 呢期就算發功都影響唔到A股

都唔知仲玩唔玩牛熊好

facebook件事都完左，
仲賺多左錢好過預期，股價升番

我真係唔敢買咁大同捱咁耐
輸咗十皮成兩三個月糧，其實唔至兩個月糧因為個兩個月你都有支出

唉

好在我輸係上個月炒業績個十幾個
不過由0 再開始

一皮我都唔知點追 十皮

380... ，但就快打...準備走

仆街QQ

同問Q牛入咩位打靶好

得返1 皮本？
係無可能... 儲錢先啦

輸一皮

調整下先

我都輸一皮..贏就幾百,輸就幾千..贏粒糖輸大大獲
依家都唔知點追

又唔好話得一皮冇可能，個陣輸淨千幾蚊，一樣可以由千幾蚊上返五萬幾蚊本，不過用左差唔多2個月時間，其實唔心急，個市大把錢你賺，越心急就越容易錯，唔好賭仔心態想追數，輸左就輸左，賺返既就當係嬴。賭仔追數心態有排你輸

咁就唔好玩啦

我都輸過5皮 唔好想追返

而家要諗點部署係唔好輸

我早排由5皮輸到得番6000
跟住跟布神慢慢執，
而加去番30000
不過今朝太淆，唔敢買熊輸左個機會
睇定d 先再入，機會冇左就冇左，再追都冇意思

收到

我而家都係得返1皮, 但要追5皮

我都支持布兄，但係見到咁多人長期MON住個POST覺得都唔係好事

又唔去學點睇圖，買多兩本書學，永遠只係識問買入賣出幾時

諗住咁樣一世咩

自己學下野，唔好跟呢個POST咁多賭仔，係咪都話撈底入打靶牛博反彈，自然唔洗輸咁慘

我之前5皮本輸剩1皮 已經唔敢玩牛熊 轉返去玩細價股同埋呢期跟布兄有少少斬獲 終於回到本 但係用左差唔多大半年

回番幾十點

qq勁

排唔到

幾時入得牛

380接貨唔通係真嘅

唔溝啦
375先諗

唔洗急，賭場日日開

突然有支持

今日個個贏我都輸
原本可以贏10格變輸2格

。。。。。。。。

撈底又唔一定要入打靶牛嘅
295係低位
最近幾次跌都跌唔穿
遠少少入294牛應該係穩陣嘅
問題係幾時到入貨位姐

仲未企穩到30200

又一個高追 開市叫入唔入到人地食飽走晒先入

布哥原本我穿302嗰下入
點知佢302磨
以為唔落
點知走左先一大棍落多100點
信念唔夠

今朝以為布神撚化人無買..

諗住睇定d會唔會好似琴日咁撚狗
唉我知錯

成大條301牛係到都驚。。。。。 神分析呀

今日唔得閒無入市
收市睇環境諗住入隻平保牛睇佢出業績

我都係高追
食晒第二個浪十幾格

你又黎

不過我都入左

304果陣見到布神叫人買熊..邊個有買

平保死忠

賭場日日開 冇次係中

唔打靶既 要上望返82蚊

我買左,執左廿格

我見佢一穿304再彈唔上即入，30070走

諗住入68951

買左, 但早走左, 食唔到個一棍...

67191

等數錢

食到落30170左右

0.058入 0.82走
之後升到0.091 信心唔夠

QQ 🐑突然有支持，食唔食左隻熊好

清 呢隻好似羊黎

80入75走 冇信心

下午點佈處

應該單邊走

304 開aa search number 已經 落到302

唉。隻64648我本來0.071入左。跟住無啦啦1秒上落5格。味見過咁情況。0.064嚇走賣左。。跟住升到0.8追又開始回。。震走左之後又升到0.10x 。玩左差唔多兩個月。日日都抓唔住機會 仲蝕緊3k

收手算啦

呢一切都係鍛練

呢幾日先開始有小小心得。收咩手。。積累左經驗先黎失去勇氣。。咁真係

牛熊同你相性太低 買其他吧

岩岩個細升跌浪我食哂 仲蝕緊3k

64648 一路睇 無買到

買左有22格收 未跌盡 反左少少手打左自己巴 不過應該有得上番

呢個情況其實係高追
有個幾好嘅方法
就係當你準備想click買入嘅時候不斷更新報價
目標係比你現價低兩格
到佢回落嘅時候就唔止兩格咁少
直至佢喘定就入得

琴日睇到今日都唔敢買

上黎鳩嗡又一日

第一注輸左。後面腳步亂哂

QQ又落返

有無巴打推薦下睇咩書 學睇圖

呂布幾時出本戰神天書

出左要支持下先得

佢邊會上，唔好諗多左

佳蛇同圖太郎應該幾好 （ 好似係

應該會試一試302?
如果企到就彈

唔係話穿302就會落300咩?

好似落唔到 301 幾硬

妹下你引牛先落姐

今日都食左500張牛,會唔會最多只會落到3萬關口

華為單野會唔會跌得200點先
QQ今日唔沽到380都唔得

華為關香港咩事

299先係最多肉嘅地方
今日唔到聽日都會到
再提多次
聽日期結

你咁講侵侵射飛彈關香港咩事

炒消息洗理關唔關事嘅咩
問返你
侵侵搞FB,AMAZON又關香港咩事

我意思係唔洗睇得咁淡

又黎
當個個睇淡

好似上次qq業續 個個睇好

宜家講緊期結
大戶撚狗炒消息
美債,貿戰,ETC
借個消息炒到落295我都唔覺得奇
第二日彈上310

係呀 當引晒全世界入熊就一棍抽上牛熊通殺
大戶嬴晒

琴日用銀行買左動物 今日仲未過數既 要等幾耐架？

入銀行戶口無咁快的
3~4日先入到
好似係

正常應該即日有數，要打去cs屌爆佢

講緊可用結餘WO
唔係可投資餘額

T+2

咁撚耐架咩 買正股都無咁耐

我諗係牛熊要經証券行嘅關係?
9UP

想問下突破三角係咩意思 三角係點樣畫出黎

咁樣畫

依家係咪咁樣都熊一先你班PK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

用返來買股就即時有
入返現金戶口一向T+2

sorry 請問係咪sma(10)同sma (50) 既趨勢線

低位買買分注吸牛

後抽個下應該幾有力

700, 2382, 2018都夠抽200點

好 牛佢老母

咁有信心？

依加301幾穩 但係A.... 係咪等302先

298再買相對安全，但30000已經可以少試第一注

未得呀，除非穩，再慢上，就追牛，唔係的話下面慢慢吸

唔係好明。

連布神都熊。。。

佢熊走左啦

逐步吸牛都唔明? 30000第一注 29900第2注(如有)

30000 似會穿一穿先

快了

搵隻295牛先

哦。。係揀隻295牛。再分注入。。定每跌一兩百點再入隻近牛....

本多終勝

上證好唔掂

QQ 直沖380

你咁買法應該好快輸晒

65784不死神牛

頭先彈一下好急，國家隊入市?

30好硬
有排妹

已死

啪!!

入298牛定295好？

30000已經係斷頭台

破3萬係咪要入熊

我就唔入

3萬點關口

就穿3萬

一岀即死

觀望多陣先 thx

等佢喘定先啦

頂撚住呀

快d穿

穿 please

等緊穿一穿3萬入細注，298再加

好友post但個個望佢穿300 好怪
快d穿

一穿就瀡落298

gun 298

好友都係度等入市嘛

穿左300唔係應該見299咩？

見29999

299同298 都應該有阻力嘅
我298入294 牛應該無得輸

QQ 382 變左阻力位

穿埋就

睇個格好似又係尾市先做野

299 -298最多貨
一棍穿落去 屍横遍野

已經382左，應該好快穿

穿一穿，唔落299，彈點算。分注啦

似築m字底聽日爆升可期

彈咪最多唔買
唔贏好過輸

死妹爛妹 穿唔到

你唔係入294牛咩? 點會輸?

得番3000本

輸左幾多阿巴打

今日咁既市巴打無買熊咩?

QQ穿382

巴早兩日唔係執好多咩

3萬點點輸

300入同298 入差20格wo
同埋呢個世界無包生仔
邊個話294一定唔會穿

騰爆受害者準備出場

點解仲唔跌

上證上返少少

穿3萬入65588如何？

騰仔穿左382

700琴日已經穿晒大升軌 返360都唔出奇

30036

30033

30028

入左隻熊無耐已經十格

個個倒數咁款

3幻點...殺丫!!!!

30018

我得10手 錢,係咪30000 5手先？

隊唔穿就彈啦

好緊張, 會穿幾多呢

穿就入得

30012

小注先

30013

30014

我又唔信穿左3萬仲跌得落，一穿allin

痴線

295牛好似有d近

好正

15 16 295 定298牛好

其實點為之穿 跌落299秒上番叫唔叫穿

30005

allin咩先?
穿得3萬點解唔順勢殺落重貨區?

入左298 定 295

期指穿左啦

入？

allin 29800

29995

穿！

穿左

處已破

呢排都係你以為殺重貨就係重貨前就彈上去

睇住隻牛由肥牛變成極限牛
心情好沉重

跑馬

快D入牛啦
我空倉G持

穿左大家點部署

一係等一係小注

小注牛試一試

穿380 qq可入牛
跟布兄

小注係咪一手

好友比D力

295 定298 好

34格

成交仲係咁少，點入得過牛牛

仲下試緊

一入就跌左2格

380 超鑽石黃金底出場

淡友睇緊299 一定會試埋落去

唉, 睇錯圖, 2次有得食隻牛都冇食變輸

熊仔食8格走先, 睇下情況先再買..

我仲買左29899

和尚你都係食返齋啦

Qq380

34格, 睇路

我呢D酒肉和尚黎

硬到咁

穿了

穿左一下

轉頭金剛底又破

qq 係咪散水

Qq帶領熊市

輸哂一身鬆

穿左30000入左1萬蚊297牛

380鑽石頂都穿埋

人人都放棄佢先會彈 (好似係)

一小注7200，唔敢入牛

勁假375不是夢

穿埋啦

340樓下先安全

今日慢慢咁食牛 天氣涼少少就打邊爐

我都覺得而家應該買7200 儲算

下面好多隻牛仔等打靶

我聽到啪一聲

入了6手牛 照擺？

qq340?
會跳樓嫁喎

之前買開D遠牛變近牛啦

好快唔洗諗

真 熊市

5手 呢家覺得好近

好多平牛 別人恐懼時貪婪

2蚊先安全呀

29980 入左295牛 本身5手 唔知係咪hi 到 ，依加6手左

唔知幾時先跌完，買得近插一插又死哂

6 手即係6 千股？
小到癲

29800 > 29300 > 27500 >21600

千？

跌到頭痛 31000好似冇耐之前發生
舞上舞落

299牛有一堆

應該講緊340既牛

60 手？

買6手..會唔會有點浪費時間

逆向思考

回收曬

隻59740都陪左我地好多日

直插298

6 萬股都小
6千股直頭哂氣

終於落重貨

29894 好刺激

你地啲熊買幾多回收

真係好狼死

痴線 一野就穿290

入返注294先

殺完牛仔就停一停

一朝早真係牛仔逃仔門

提提大家 聽日期結 唔好賭命

聽到好多下槍聲

別人恐懼時貪婪

g持

天凡巴又中 呀唔係 布神先岩

你地有冇入左牛

聽日應該先低開 再殺牛 之後就直上

利申: 諗緊依家入唔入小注294先

一注試試295

啪閪晒299

我入左297 牛
會唔會太進取

都係再睇定d先 再輸真係唔撚掂 財不入急門

29650牛

巴打好勇

問on9野
啫係會升定跌？

298要死？

幸福啪啪啪

我都係 今日跌400點

298 走呀

殺啊

仆街大戶殺牛不手軟
隻59113熊就不死 屌你老母

通殺

唔升

29850極限牛10手試下

點知佢夾上定落 今晚最好唔好過夜當賺少D

完全冇彈

隻遠牛死撚埋

大芋殺牛日

大逃殺 唉 又輸左20%

終於追上證

殺完喇.入295牛啦

好彩吉哂

呂大將軍早兩日明明話睇31300，出黎交待下好喎

59740 都死左

遠牛

3:00 後先

我係咪可以用早兩日既價放牛呀，早兩日
股票既野變幻無常

股市日日變 要即時update

見唔到穩...

佢今朝叫人入熊你唔吠嘅？

對上幾次期結前都跌，跌完就升
3:59 準備入貨

即刻無聲出

牛三呢

你條柒頭又出返黎柒啦

笑死

上定落先

2318屌唔屌得過？

升番喇升番喇

佢瞓咗兩日，啱啱先起身

AO, 收你皮點算。。。。聽日再升

咁睇唔開呀

早咗入又要坐

第一注分注牛入得？

真係勸冇能力輸左就唔好追

依排咁就輸5000

點解咁講？

多謝布神，
即賣晒入294牛

今朝升緊50點已經叫入熊喎

你唔好講上年丫笨

連公用股都跌, ON9

啊stock大將軍你咁鐘意要人交袋，不如你都交袋下你贏左幾多

一陣公布業績

波動太大

佢要交袋膠左幾多咋？

輸

我就係睇下博反彈你地點睇

估計今日29900 - 30000收市
聽朝30200

唔準你咁話啊潛水大將軍

我肯定佢一定贏得多過呂布！

我估計呢一個升浪應該完左
應該先下試29000

無知一問下月期貨係297有無影響？

入多一小注。

爸打心水清

btw
見到好多惜日既戰友
陪我賺錢既牛牛
一隻隻咁倒下
我個心都好up 好唔舒服

咩人都死啦

慶幸

重有人以為你比人hack ac

好心就縮返入你老母個西啦，係有料咪大家交流下講下自己點睇，淨係識入黎單打叫春on9仔

今日第二次玩 打撚左靶。唔敢玩牛熊了。

你唔信咪唔好入黎呢個post囉 柒夠未呀？

0.16入左牛。0.10走得快。冇死到

依個4月輸5000真係好好彩

正股都嘔撚血啦今日
你望下平保，700, 388....
都未講2018 2382

輸1萬經過
依家咪繼續玩

我

輸番D利潤
overall還好

哇屌，一睇手機先見到止蝕觸發晒

今日除左熊果轉其他都白做

抽多幾次先

認住佢 佢叫LV

好撚慘 知道佢會插穿30000 無位入

果下堅fake 咩都無解釋..我以為係反話想撚化啲伸手黨

唔岩我玩。無布神咁勁 識睇 我玩就好似賭大細咁。

喂，我跟布兄熊㗎

應該忙住入貨唔得閒解釋
留低兩隻字比有緣人

加上有正職 無可能每分每秒睇住

我都以為係，所以問布兄ac 係唔係俾人 hack 咗 lor

夾上

咁聽日實大跌

實不相瞞，今日我問布哥點部署，布哥話熊 我即刻跟左，跟住 一入就升 ，再睇睇呢個post 有條友話布哥撚化我，搞到我快快手放左 蝕左2500 。

信念唔夠

咁你之後無再入番熊咩

我都玩返正股 好耐
正職真係好難mon

所以block左條LV係到九up

無

其實我地全部都係呂布
一齊撚化緊你

咁你真係.....

我9 up 乜嘢

快D放牛啦。大Dodo 繼續牛3

平安牛仲keep唔keep好

見到麵神牛3。我即放

走阿

琴日3點呢浸升番少少, 唔知今日會唔會劇本重演

應該收回失地穩30000

睇住QQ 都知有難度

科學都解釋唔到

仲咁多人撈底，唔怕聽日跌？今晚美國又大跌既話聽朝全部劏晒

就係因為qq 先收得返

放假先玩啦。血汗錢黎 唔好亂咁黎。2個月前第一次入市到依家 帳面輸成萬 最衰隻QQ

上緊

空倉過夜, 依家都係食下花生

可唔可以換下劇本

無呃你

換左 驚你轉台 唔睇

本身想入少少牛食100點, 但發現買開個幾隻牛打哂靼

賺返10格

布哥 今日空倉？

上番3萬

無啦 3萬點之後 唔敢玩
岩岩呢1百 就易估者

火箭黎啦

而且佢早左回3萬 唔係臨收
小心啦

布神出手未

見住佢爆我都入唔到

琴日既劇本就係3點10左右開始升, 升到收市

出左好耐啦 穿30000落 29950撈左一注

仆街隻牛早走左

布兄，今晚過唔過夜好

過唔過夜好？

29920撈左注25手

跟咗

無左上證阻撚住即刻升番100點

30050 你跟到29950

執番曬中午輸果陣 中午輸果轉入左牛但佢穿堆30000 忍唔住手走左

短線依幾日睇下彈唔彈到304

你敢搏過我 我見企穩左29940 先入

點解你地買牛熊用手黎講咁得意
通常都係十萬股十萬股易計數

我見佢企穩左29900

29950 好撚仆喎

買開正股 口誤

跟布兄入咗牛

你買開500股500股?

又賺緊100點 好易

食左糊 十一格

布哥我又早走左

別人恐懼時貪婪無錯了

多謝布神

俾d希望你聽日再殺埋29800

今日d牛打靶輸左成30k
幾時先可以收復失地

我打左兩轉 臨尾呢轉賺番哂 重注左

14格牛

家陣最後30分鐘會好波動穩守30000
入牛入熊都會撚狗咁撚

你止蝕位咁深既

你地成日都贏

Day low已出 賺餐茶錢先
等我我帶領牛軍

一來一回今日贏1300 都係贏布神轉熊
自己買兩轉牛走左 再收番最後呢一百點

布兄過唔過夜

岩岩賺返3k。加埋手續費今日仲蝕緊1k 。

唔玩住，自己冇信心 休息到下星期

鳩估時段 正式啟動

我呢兩日一定唔過 唔想無教好訓

Q牛賺左4蚊

期結其實會對個市有咩影響?

就係冇止蝕諗住可以升返搵返之前輸落嗰啲
賺幾千變蝕30k

終於明咩叫本多終勝..我牛牛戶口輸靜3000,all in都賺唔番輸果啲

總股本幾多，30k 佔幾多

我都試過, 巴打, 好心痛
個人好似無左靈魂咁, 個腦思考唔到

輸錢先最平靜
贏錢先心跳

本200k到
正股又跌到仆街
30k真係好多下

過夜牛都係唔博 今日有賺就算

上呀，夾淡倉

完全係
仲未接受到個事實

牛 過喎過夜

巴打 你咁玩 好難追返本
勢好 先跟注啦 愈博愈輸
聽下呂布落 不過以5格 10格止賺
用1星期磨啦

係 我都係定幾格就止蝕

聽日期結仲牛?

跟左。分兩注入7200都賺左個金拱門加大

細細地兩三手跟布神揾餐晏

岩先跟左入牛 收返1800

跟左25萬

贏粒糖

走左 不過高位再升多左三格

不持任何貨過夜
睇埋今晚納dee會唔會再插

期結係跌架咩？

已入平保牛

岩岩100點無跟到 咁易跟

好似有D危

肩兄 我自己呢轉玩緊第9日 由2000蚊上一萬
要贏最緊要唔好心急 其實遠近牛無乜所謂
但要有信心先好買近（我係賭仔）
要投機都係要學布神咁玩 多番少少本
不過布神睇位幫到好多
賭仔定投機都啱用

唔好過夜

由你第一日玩我已經見到你

過夜 3000蚊

hit到止賺盤

夾唔上 好在走左
但QQ個價都企穩番少少

輸幾格就止？

夾硬夾淡淡！明早升番

收3萬 比位聽日打落
所以我都走左 唔博

都係要穿300嫁喇，仲牛乜阿，等聽日先再玩喇 過夜咁玩不如買場波大細

要倒跌？

睇近野定遠野
近既話有時一千幾百都搏一搏 輸都係一千幾百
遠野通常蝕五至七格走
我玩細五至七格好易追得返

教我玩

唔係倒跌, 係去番原本個位姐

輸就輸2000 贏就贏500

又想玩AO殺牛

搵定297牛過夜

D熊好貴 就算知佢跌都唔想入
今日一日由近熊變哂遠

我記得有日打左師父隻牛，AO跌成百點

仲未計俾d 牛仔食格

又還完基本步溝唔溝得過

最多輕注，或者聽朝再入，應該有位

D牛已經唔貼價
隻59971 29920果陣0.029 爆升完
跌番落黎 依家29980都係0.029

美期仲跌緊 唔好太進取

唔貼價到我SET 極價都入唔到
要用market order

岩岩反彈入左牛
諗緊過唔過夜

左一巴 右一巴 手腳慢嘅就睇定d 先

今晚我空倉 今晚過夜一定當玩大細

輸錢因贏錢起 贏2千輸5千

收3萬

所以我贏到錢就縮注 慢慢推上去

巴打係咪琴日話半個鐘贏2千個位?
你個名有d熟

除非好有信心 就射哂落去 反正我都唔係主玩牛熊

29999

正是我

呢啲位

勁假應該會上番30000樓上

今朝我都贏2k
本身我都諗住299 入
但見唔係好對路
留返聽朝入
財不入急門呀巴打

然後聽朝落296

靶左三隻呢幾日
但都唔貴 今日都係執朝早轉熊

一開始都係入熊 比人嚇走左 否則就fatfat 不過算啦
要番工 都係唔岩我玩

29999收市

要番工要玩長線少少 睇你果日睇升定睇跌
就算最後賺少左都係賺
我都要番工 不過份工可以睇住個市

點都幾千啦

買中遠少少？

cls
29,999

3500左右 買入價唔高
跌落0.1都唔走搏佢升 當然最後打左
但我臨尾都係追到條數再贏
有時都係睇點玩

係 即係例如你睇佢升既你揀番隻遠少少既 午收睇一次 日收前睇多次 或者間中去廁所就睇下 賺到就得 唔洗計住計住賺幾多

係咪計好數 唔比30000收

又係咁樣收市 差幾十點就上3萬

不過係失誤既 唔應該搏落去 係任性啫
唔搏今日贏仲多

明白

30008 好意頭

放唔切牛， 持牛過夜
訓唔著了

過夜 好不安。

講經咁講 但真係啱 贏一格都係贏 輸一格就係輸

今晚只要老美唔大跌，應該都升

唔想訓唔到教驚成晚既話一定唔過［sosad]
過左又會不自覺睇美帝同夜期

我都係

3萬點收 估中左

驚乜撚野 係驚就唔好玩牛熊啦
我廿萬股過夜 唔係0.01入個d
玩得多你就唔會訓唔著

跌到0.01已經想由尻佢搏彈幾倍

得Q牛

我都係幾千咁玩 唔敢玩大 血汗錢黎。
一心都係想搵多d錢 出人頭地
但如果要拎咁大舊錢去博 咁我自己制唔過

慢慢推啦 一日贏到一千已經夫復何求

推到咁上下舊錢又抽番出黎買正股留少少玩

巴打我都記得你
你改左名,好似仲旺
平時都唔見你輸,個市直上你唔記得走過夜熊都可以比你倒贏3000..我都係無咩運,岩岩開始學掂股票玩左一個月輸10k有排學,唯有當學費啦..應該有排都追唔番..正股又輸牛熊又輸 慢慢跟你地學野

係喇 都要有少少運 始終我咁樣玩係賭錢
有時任性揸到爛都係搏佢彈
不過除番開每日都係羊一千左右

同意唔求大富大貴炒到布神咁退休

小小地賺下麥記都心滿意足..可惜係已經輸左一個月糧

真係好睇個勢 如果上上落落 好難贏錢我覺得。好似琴日咁 個跌勢一直去 咁就易贏。
唔知岩唔岩啦 呢兩日先玩動物既小小心得

平保牛坐緊5格都未驚

原來跌到78 早幾日叫85蚊果班 又要輸幾多

希望美國今晚聽話生生性性

聽日一開 殺落29600 會死幾多巴打

訓醒再睇

殺左299牛 仲有298牛
299牛都好重貨 298仲重

被打靶
見緊客

298牛都死左一半 今日
好多29880 29890

唔緊要啦 巴打正股搵食 雖然都跌左好撚多

兩日跌市遠牛變近牛 正常既

聽朝301

好期待睇今晚牛熊圖

跌多d 仲好又一個浪

敢問閣下做牛做熊

吉倉食花生
頭先299 想入牛
但臨入福至心靈發現跌勢未完
提多次大家
聽日期結

我空倉 聽日29600 all in牛

想聽日休息一天添

想問番期結係咪一般會收皮?

布哥，今日第一次跟你搵食，啲位勁準，想請教下你最初點樣學睇位，真心想學多啲野

我都想學下嘢

call 左 2318

期結未必壞事 係雙刃劍黎 同意?

睇大戶開好倉定淡倉 唔一定跌
只不過過左呢2日 你話佢地個倉好定淡啦

輸到某個數 好收手啦 巴打。以前賭波 點賭最後都係輸 決心放棄左。因為賭 都係想搵多d 但反而輸 同目標相反 索性唔玩。

睇圖有用咩？

搞到好想買平保正股
好似好抵買

78第一口，75第二口，70第三口，穿曬全止，乜股都係咁玩

大戶菜單

你睇311啲重貨熊就知啲圖呃人

311打唔上因為外圍因素
你見今日打落29880一打完再上番30000就知

忍痛走左QQ牛, 拎返幾千。。。。
之後隻牛就真係打左。。。。

點樣可以重新出發, 慢慢追返個5皮

你估今日大戶要食嘅食唔到298 咩？ 養肥d聽日食咋

無錯 同你一樣見解
係未輪到食298 唔係唔食
佢地條數真係睇住圖黎打
299係第二重貨

聽朝如果生生性性唔落3萬
打靶果隻有剩餘價值

我有番百幾蚊

戰績如何

好深刻印象
第一次打靶牛
個市跌到我隻牛收回價低一點
我從此學會 唔好咁天真
大戶真係睇撚住你黎食

打 靶
過夜牛....等上番303 305 反手

剩餘價值，通常幾時會派返俾你??

打得靶都唔會介意個少少剩餘價值, 有同無都無感覺

以為食到廿格熊都叻叻啦
點豬隻熊升夠五十格

係 屌

睇下咩價入 0.01入無跌穿行使價都有錢收既
每十點跌一格

細膽真係冇發達

3個工作天左右

比人睇住黎食就係我覺得動物唔抵玩既地方

次次走左望住佢食多幾十格
有時仲要反埋手 屌

我認我執24格走左
信心唔夠

當你睇得通大戶諗咩就可以發達

乜打左靶仲有水回咩？點計？

如果300手呢

邊有咁易

所以我執完就算 唔反手 到佢跌停先再買

要入八奇思考領域先得

（最低位-行使價） / 換股比率 =一股價值

真係有排學 如果唔係人人都係布神

有時反手係以為佢升/跌夠

我無布神咁嘅身手
所以寧願少入市
都唔好亂入市

我target都係一日拉到一千蚊就算
（亂定）

當自己巴菲特咩
最高位放最低位入

等佢再帶大家贏錢啦

日日都有一千贏 已經爽

爽啦 呢個注碼來講
無記錯布神一個月拉20萬target 除翻開一日一萬
但我記得佢今個月唔止呢個數 所以先旅行

一日一千
我一日執到五百都已經爽

唔吹奏自己啦 都係靠布神睇位係度報料
自己真係識鬼睇 有排學

我跟左兩次都奶大獲
唔識變通

例如三幻零八百果陣叫你買298牛
早兩日唔走人既話準備上刑場啦今日

一日唔輸都偷笑

佢自己都變緊嗰陣我地無可能唔變
只係佢唔會乜都餵埋你入口
都係睇自己操作

佢每注6位數字？

唔知啦 當佢分注買就一定無
一注過既話一百萬二百萬股

止賺位好緊要
有時會諗
幾千銀本想贏間港交所返黎咩
執一兩千超額完成啦

咪臭系
我都係咁玩

你用幾多本去贏果1千返黎先
日日買極限一千贏一千當然犀利
如果10萬本贏一千日日做到其實都勁
但一個唔該買錯邊你就唔係輸一兩千

呢轉二千本起 今日第九日 上左10000

聽日上定落

都唔係極限既 好似今朝熊仔入0.055入
臨尾牛仔0.04入
唔會好遠 極限間中先買

今日執4皮
不過qq牛輸左十幾個
牛熊長揸變短揸真係唔識玩

兩千起家認真勁
唔玩極限既話買到幾手..得百幾蚊上落點可以贏咁多

兩千 入四手 十格就400 一日波幅一百點都有呢十格

贏4倍係犀利嘅

我依家都每日買3000-4000算, 蝕都無咁甘

真 牛熊重注好易做錯決定
好多時止蝕定sh會俾注碼影響判斷
明明贏都變輸

廢時d乜乜受害者話我無圖係度吹水
13號其實唔得閒買左一手輸左 得番1700 今日完有9800

即係16號開始計起 到今日9個交易日羊左8000

勁。有咩攻略？

咩叫買極限？ 新手唔明

布神睇位做參考
上星期跟好貼上證 今星期無咁貼
玩法就係我無專做淡或好
我玩左九日一路都話自己係賭仔
過夜就睇有無信心聽日好或淡
中段反手執幾格（5格十手都500啦）
（無得mon住既人唔好咁玩 點執啫）
不過有時都因為反手食少左好多
好似今朝咁食左熊兩波 放左 仆街總數跌左四轉

最貼價

我之前每日買2,3000, 但好撚黑,買熊過夜第2日市升殺熊,之後午市跌
咁既情況係4月出現左4次,4月輸左4,5000牛熊

極限/近牛熊就搏彈 唔會點止蝕 反正十手都係一千
中遠既就五-七格止 會容易追番
最後都係 身手唔好反手既好似左一巴右一巴
執到就好走 執唔到原價放都要放

其實你肯買遠啲點會咁易殺到你
係都要賺盡 蝕都蝕盡呢

所以點解用8仔 個手續費仲平過屋企出地鐵站程巴士

死2隻極限牛
但有幾隻遠牛都死,個市咁樣搞

Sing Sing Sing

要三幻二了

sing 你老母

原來又係靠布神

識睇圖就唔係玩咁細啦
6成時間係既 淨係既都係等彈/跌執格

感覺聽日都係高開低走

低開低走

想問如果到期仲未打靶 咁點計？

唔好啦D熊好貴

未試過 真係唔識 可能當日收市價位回收

最近又最平既
64730

298好多牛

匯豐

重貨區梗係多
今日299 想入294 牛
但諗諗下聽日應該會再平d

好似係會市價個莊幫你買晒？ 應該係

ok wo
都有成40格上落

屌好慘我買左隻
700牛輪
成個月都無成交
無做功課抵死

有無人試過買牛熊過假期？係唔係日日擔驚受怕

過夜都唔過六日 買難受又唔係中硬

咁你過得夜就預左嘅啦
不過51長假係大6假姐
無上証跟其實個市會正常

一日推爆一post

無追到post，聽日大家點睇？

我跟布神

布入牛

琴晚小注左熊過夜賺左小小 3點幾果陣見佢反彈反手左熊 點知蝕到hihi

之後咪跌返落去
你升果少少又放左？

今日心理質素好差，明明買左熊，見佢回得多，就止蝕左，點知就.........

布哥空倉 咪昆我

Q牛 聽日睇定先入恒指

同我一撚樣

有無咩利好消息
呢排牛搵食艱難

幾時開番post帶大家贏

唔知唔覺15個post 了

無開post都帶緊大家贏
布哥去左旅行都有比指示我地

啱啱睇返上個禮拜五跟量巴指示，穿307斬哂D牛。以今日收市價計輸小左接近4皮

話時話
馬神呢排好靜，好少出聲同出post

得閒咪上黎廢up下 知道個勢仲把握時間汁咩

有冇清開定新po

我今日都係咁

999

1000